【埃瘋習 r】Iphone XI r 流出圖大集合

1

2

3

4

5

似乎第 1 , 2 傳得最衡

睇價錢點先
學XR咁既價錢真係
不了

XR>XS
XIR>XIS

2同4都幾正常

得 1,2 有電話殼實物圖出過

習 r 定價傳緊係 us$669 / 128GB

如果XR雙鏡雙卡，基本上XS唔會有人要

如果669
咁8plus同7plus咪仲扺

名牌路線失敗 , 應該會走番 7 果時嘅定價路線